呢兩日連登係咪被攻擊緊？

發現係咁斷線，唔知道有冇其他人都係咁？

冇喎

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經驗

唔係，高登先比人攻擊，連登撚有人理

感謝回覆，幾驚係連登呢排太出位俾人攻擊癱瘓